
                      Ayer vi esta película en mi país y debo decir que me desilusionó por completo. El inicio es muy divertido pero muy loco, loco y absurdo porque en esa época quién trabajaba en un circo era por lo general analfabeto y aquí vemos a Harry potter como un payaso de circo jorobado, un adefesio pero que al parecer era tan pero tan inteligente que el tipo era cirujano.. sí, un cirujano, versado en ciencia y experto en anatomía. Autodidacta. Claro...
Mal hilada. La moraleja es que el invento mate al inventor.
Este Frankinstein parece adicto a alguna sustancia de la época (el opio tal vez o la morfina) por su forma de acturar, exagerado y no voy a hacer spoiler pero me pregunto como la twenty century fox gastó tanta guita en hacer una película tan mala y tan indefinida porque parece de horror pero sólo asusta al final, no es de acción porque te dormís en más de la mitad y ... allí queda como un híbrido y un desperdicio de talento y dinero. Por más buenas actuaciones de James MacAvoy y Harry Potter este  guión no hay con qué darle
        
            